仆街傳銷公司 各位小心屋企人受騙

呢間叫H. E 活泉世界有限公司
話說我有2個屋企人經朋友介紹
飲左佢既21世紀精緻植物酵素濃縮液
成二千蚊一支 話就話台灣製造
但完全冇安全檢測嗰啲標籤
聲稱對身體有好多好處
俾人呃錢唔緊要
重點係我其中一個屋企人飲完之後瘋狂留鼻血
留到成隻杯咁多
另一個又作病 好似感冒咁

呢啲傳銷真係好仆街
一味掛住賺錢 唔理他人既健康
附送2張垃圾產品圖

大家都要小心身邊有冇人上當受騙

睇到啲成份狗都唔會想飲啦